黎生年初一有冇返工？

強檢緊唔洗返

係咪吖 黎生唯一訴求黎？

照返，wfh